雨革包圍禮賓府先例

香港專上學生聯會向警方要求前往正門示威，或者讓所有示威群眾行經後門丟擲紙飛機後、經由花園道離開返回政府總部，但皆遭到警方拒絕並且要求示威群眾掉頭離開，並且派遣警員和鐵馬駐守在通往正門的路口。

香港專上學生聯會在和800名示威群眾在香港禮賓府外徹夜留守，並且希望梁振英在9月26日早上上班時能夠回應罷課學生提出的4項訴求[17]。但是梁振英之後如常乘坐公務車上班而未理會學生，最終香港專上學生聯會被迫結束行動並且返回添馬。

可唔可以負責任少少，諗下果度地形咁窄可以做得啲乜

Push

咪留守到朝早囉